覺得蘇斯克查可以重現迪馬堤奧奇蹟

迪馬堤奧=轟路土名宿
蘇斯克查=獌連名宿

迪馬堤奧十六強揸住班老弱殘兵反cup
蘇斯克查十六強揸住班20歲都唔知有冇嘅後生仔反cup

曼聯計埋傷兵嘅牌面勁過當年攞歐聯嘅車路士
加上蘇斯克查喺挪超個陣執教球隊能力都算數一數二
分分鐘今季曼聯會食住個勢攞歐聯

攞完跟住下季俾人當condom

啫係無得坐正

唔好咁快出黎燈啦 真心想佢拎架

呢條友部署 臨場調動仲癲過迪馬堤奧
當然成個後勤都佔好大功勞
仲可以激活球員

當利物浦死架屌你？

咁快燈定

樓主玩funson玩到出哂面